有冇人做任何事都係半桶水？

有冇人做任何事都係半桶水？

玩樂器，籃球，足球，讀書。

全部得半桶水，唔係最廢個批，比平均高小小，但又唔係最top個批。

好似乜都識小小，但就冇樣叻。

好想有一樣野可以係做到最top

有 每次有少少成就就會hea落黎
唔知係覺得登頂太難定安於現狀
跟住就會好快比人超越

三分鐘熱度後就會半桶水

我都係
試過小提琴 結他 鋼琴 畫畫 芭蕾舞 冇樣學得成
唯一有樣野叻就係打機 由細到大都keep住玩 不過打機對我黎講唔算係專長
呢排想學黑白相上色 睇下幾耐之後會放棄

周身刀 冇張利

有天材 為何我們

其實呢個世界有幾種人
1.蠢人廢人
咩都學極唔識，周身都無刀，唔好話利
2.正常人
學嘢都算快上手，但去到樽頸位除咗勤力之外，其實都真係要好叻先突破到，最後形成大家見到嘅周身刀無張利
3.叻過正常人少少
有啲係叻有啲係好勤力，總有一樣嘢係突破到，叫做有一樣嘢係成功
4.超勁超勤力嘅人
天時地利人和，自己有料又有資源又肯去勤力，周身刀張張利

所以樓主，其實我哋都係平凡人

10000小時定律